香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

其實我地已經攬炒緊，可能有人問攬炒幾時由手段變咗目的，但係事實係，如果佢俾唔到民主，我地就攬炒，依家就係佢話俾唔到，所以就要攬炒！釐清目的之後，就講下以後嘅做法！

首先，團結！不割！有不滿用補鑊方式多於屌！ 我地正正就係不割先可以行到依家！！小心風向撚，有咩都好！我地幫手補鑊！但永遠不會割，永遠支持！依個唔係盲撐，我地補鑊就代表我地知做得不足，但一定會繼續支持，因為佢地嘅初心同我地一樣！

和理非文宣緊急法=想做咩都得=隨時有權沒收任何人財產仲記得當初有人反對佢出緊急法，因為樓價會狂跌，但依家仲未跌，點解？就係因為個市仲好多人都唔知緊急法嘅意思，仲對個市好有信心！但其實林鄭同稱咗帝冇分別

勇武休戰並等待美國人權法通過，其間養精蓄銳，討論人權法過咗嘅下一步升級因為港共一定會係通過咗之後有動靜！到時就同佢黎鑊金嘅！(方法可以留言討論，但依家真係要休息同準備下)

讓子彈飛一陣，我地做完野要等佢發酵，睇埋發酵完點再行下一步！

香港人反抗！

推

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，繼續推向攬炒

認同
中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

多謝幫推！

互推！

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

裝修暫時停工
18區唱歌歡迎人權法

岩
團結

文宣緊急法，勇武養精蓄銳，永遠不會割不屌，只會補鑊！

香港轉咗入大直路啦，唔係依家先黎炒嘛？

推呀屌

文宣好重要！

謝推

推返先

1/10

2/10

3/10